以往大陸既apps黎講 唔係話你裝過就停止收集

有d係裝過 會深入手機深層潛伏 即使洗機都會係到永遠性資料被送中
有d係裝左時不時會偷偷後台送中
有d係一開apps 就送中
簡單d講apps就係滿足中共監控既慾望
達成毛澤東講既把世界管起來

iOS 可以點做到..求指教

最重要

係資料呀嘛 資料呀

明唔明呀

無就擰甩你個頭